Dance The Night Away算唔算係TWICE最新既代表作

曲風用返一路以來輕快活潑同時又充滿童真的路線
而性感既造型配合夏天既主題 令男性們生氣勃勃
舞蹈部分更活靈同配合胸部既擺動令人目不暇給
RAP部分完美地將YAYA等句子融匯貫通
今次既CB真係令我鏡晒眼鏡

算

當然算 不過其實首首都咁真